所有人都唔應該有雙重國籍，全球政府要逼自己國民歸邊

中國、美國、澳洲、加拿大、英國等應該強制國民選擇單一國籍，宣誓只持有同承認得本國國籍，如果唔肯就應該廢除國籍，終身不得重新得到國籍

所有政府、公職人員只可以持有本國國籍先可以做

歡迎各方舉報多重國籍人士，逼佢地歸邊

咁做一定可以減少好多間諜活動，或別國係本國搞風搞雨，世界就會更和平